（柒到唔敢睇）霸氣中出何東cheers

見到有條片講避孕，一開始都正正常常，去到最尾個part無端端就dem何東cheers
媽啊！真係柒出天際
班人會唔會比人笑足一世

想笑柒人就由2:22開始睇